其實大家係咪開始好夠口罩??

我見口罩個價開始跌
但供應應該都未夠
咁就應該係個需求開始少

我見KF94網上同一街都係
不過太貴冇人買

你邊隻眼見到跌

好多人都循環用
佢地戴口罩唔係驚中招 純粹唔想比人用奇異眼光望住

KF 94 十九蚊個
一次咪話唔肉赤

Kf94 19 一個就已經算平

口罩唔夠到半個月無出過街已經

反正都帶到漏風

用到一個月

正解

你上D二手網睇下就知
之前700-100
而家500到都有一盒

藥房有D都1XX

咁戴一陣冇病都變有病

屋企已有7盒 4個人用
夠用所以唔洗再搶 留番比d有需要既人

唔會好辛苦咩

KF94可以用一個月?

十九蚊係算平啦
我係街見都要24
網上仲30

戴豬嘴

好榜樣

巴打洗唔洗係屋企做返d 重組句子連習??

口罩唔夠, 已經半個月無出過街

巴打洗唔洗係屋企做返d 錯別字練習??

佢 "都" 字
打錯做 "到"

個"到"字應該無打錯

以我估計佢"到"意思係"去到一個地步"

所以"口罩唔夠到半個月無出過街已經"
=
"口罩唔夠到一個地步已經半個月無出過街"

我邊隻字錯左別字?

利申: 經常會打別字, 因為我用廣東話拼音法打中文

冇口罩既
幾日換一個

你話連習囉 唔係練習咩

冇人買貴罩 自然會跌價
等睇到時班藥房仆街蝕撚死

係d垃圾無人買

廣東話係調轉咗明咪得啦

可能呢排好多人都唔駛返工所以冇買口罩

喺 使唔使

你岩, 真係睇唔到, 我錯

自膠一打

我屋企都有兩盒三個人用
無買一排啦

你唔係以為會蝕呀

炒到高位放哂貨咪開始跌囉，好正常姐

公司有派口罩
只要繼續番工都唔擔心冇口罩用
係盡量週末少啲出街

2個口罩用咗成個月

宜家冇口罩出街實比人啤住曬

其實home office令唔少人冇乜用口罩

有時候落街買飯咪用多幾次囉 又唔係去啲多人地方 時間又短 唔好曬

幾百個口罩又有豬嘴 唔洗搶

咁誇張

有超快適喎

KF94根本就唔掂

人血饅頭盾牌$150都派晒籌
而家等三月香港開幾間口罩廠救世
不過短期都唔會有QC

根據我冇讀過經濟學的知識
賣價去到某個位 需求就會開始跌
可能唔出街 可能會重用 而唔會願意比更高的價錢去買
而且我諗出現各種「代替品」的製作方法都有影響

其實點解kf94可以貴過齊三寶口罩

好撚辛苦
又可以點

一盒口罩已經夠我食幾餐飯

貴罩都冇人買 佢地遲早都要賣返正常價啦
不過都好睇武肺幾時完

因為佢唔係外科口罩

其實係太貴d人寧願唔買
同埋藥房幾百蚊盒都係假野時d人冇哂信心買